
<h2>REST-сервис просмотра текущей зарплаты и даты следующего
повышения.</h2>

<h3>Порядок действий для запуска сервиса:<h3>

<p>1. Скопировав проект с Gitlab установить зависимости с помощью poetry. В командной строке вашего IDE прописать: `poetry install`</p>

<p>2. Запустить uvicorn, прописав в командной строке `uvicorn main:app --port 8000 --reload`</p>

<p>3. uvicorn предоставит ссылку для доступа к сервису через браузер, например `http://127.0.0.1:8000/`</p>

<p>4. В браузере открыть инструмент для документации сервиса SwaggerUI по эндпоинту /docs, например, `http://127.0.0.1:8000/docs`</p>

<p>5. Сервер позволяет сделать три возможных запроса: `GET /` - это приветствие. Жмем Try it out, затем Execute, `POST /login` - сюда нужно ввести имя пользователя и пароль. На данном сервесе "зарегистрированы" два пользователя: `user_1`  с паролем `pass123` и `user_2`  с паролем `pass321` соответственно. Также жмем Try it out, вводим логин и пароль, жмем Execute.</p>

<p>6. Если логин и пароль были введены правильно в Response body отобразится сгенерированный токен и время его действия. Копируем токен.</p>

<p>7. Третий возможный запрос это `POST /salary` - информация о зарплате и ближайшем ее повышении. Снова жмем Try it out вставляем токен в поле token и жмем Execute. Если токен был введен без ошибок и срок его действия не истек, информация будет предоставлена.</p>

<h4>Сервис также можно запустить через curl. В Swagger представлены необходимые для этого команды.</h4>

